綠豆沙定紅豆沙？

前提係

1）兩樣都雪凍嚟食
2）綠豆沙唔落海帶

兩溝

綠啦 紅好重口味

綠啦
本身都唔鍾意食呢啲
清熱氣唔想飲涼茶焗住食

兩款都正

熱食香好多

熱：紅》綠
凍：綠》紅

兩樣

買盒積熱清飲仲好啦 平時我就放係水壺位果到 一熱氣就沖包飲 仲要幾好飲

喳喳

紅豆沙可以賣到好貴
反而綠豆沙好似冇貴野

貴咗陳皮